# wpplugin

Proyecto utilizado para aprender a realizar un plugin para WordPress.

Basado inicialmente en https://raiolanetworks.es/blog/crear-plugin-wordpress/

Voy realizando anotaciones muy detalladas para que sirva de guía.